有冇人上網買野俾人呃左錢走佬

原本只係以為睇新聞出到既野發生係自己身上

ig shop?

係

傻西ig都好信

我
上兩個禮拜上網買二手switch先奶完野
利申已報驚 唔知拎唔拎得番
成千蚊

巴打你唔見左幾銀

2手switch我賣俾你啦

兩千五

ig唔係問題，有冇信譽先係問題

我三千幾 條友未走佬
但拖完又拖一直唔俾貨，話係間集運耐

有冇報警

我仲好傻咁等緊佢 但空運成個幾月咩都到啦掛

外國寄黎?如果外國就無得追了

其實ig shop主要用咩tag

個幾月飛機可以環遊世界幾多次

今日又再上去屌左屌個賣家 距離上次屌佢係兩星期前，被騙中嘅人真係世界級on9

我
十年前打onlinegame比人呃左廿蚊
自此心靈受創收埋自己唔敢再信任何人

放棄吧啦
我都已經當跌左

巴打果個直頭消失左就應該報喎
我見隔離post教先搵海關後搵慈母，再去小額審裁處開file

警就報左不過冇期望拎返架喇
當順返條氣

戇鳩

你點比錢

屌左兩日，條友又有新故仔
話貨一早到左但未得閒檢查啲貨（好撚巴閉 咁貴人事忙咪撚做代購
又繼續想拖到2048，講啲野永遠冇個確實日期

可能真係有件野呢
起碼有人覆你啦

傻閪